西鐵錄音timeline 節錄

小弟就免大家聽到好亂
整咗個頭十分鐘嘅重點timeline
希望可以令大家更清楚咁明白段錄音講乜
希望大家可以厘清每個角色嘅責任
還車長一個公道

為免...
自膠